現場決定係冇錯 但唔送頭係大原則

你其中一個訴求係要救人 最後變做要人救係好不智
真心佩服同支持大家 一切要小心

Be water
And
All the best

推呀

唔想再有人比人抄牌同被捕

持久戰黎架

得番三分鐘咋

諗清楚呀

今次拉真係告得入 之前抄牌都未必有證據 今次唔係呀

唔好呀

推